avg internet security 好無用

邊隻防毒最好用

Bit+malwarebytes/linux

裝bit 佢要我uninstall malwarebytes

可以唔理佢繼續裝

用Free or 收費版？

想穩陣啲咪收費
買key/discount code會平好多
你可以免費試下先
如果唔用bit
次選就karpersky啦

先去呢度望一望

然後去安裝

Malwarebytes 免費夠？